請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Lm高質po

WTF?隻三毛狗咁撚快收皮?

好似係